
Я только что от туда, с темной стороны солнца
Я видел чудо, а он надо мной еще смеется
Гондон, да много ли ты знаешь?
Вон какие крылья, так что ты не летаешь?
Отрастил для понта? И на хуй нужно?
Ты же все равно сидишь, в уютной теплой луже
Построил замок из своих же испражнений
Сам в нем и живешь в дали от страхов и сомнений
Смотришь из окна на все людские страсти
Оставаясь в стороне, думая что это счастье
Но куда твой корабль плывет? Назад или вперед?
В облаках парит? Или на месте стоит?
Ты сам не знаешь и не особо-то страдаешь
Ты ничего не хочешь, ни о чем не мечтаешь
Ни во что не веришь и верить не желаешь
Ты счастлив? По крайней мере ты так считаешь
А где оно, то счастье? ТЫ пальцем покажи
Хоть куда-нибудь, где нет ненависти и лжи
Кругом одна грязь, частью которой ты являешься
И выпутаться из нее ты даже не пытаешься
Слоняешься по свету в ящике без окон
Свето-звуко-страхонепроницаемый кокон
Память о прошлом – черно-белые фантики
День веселья, год похмелья, ни какой романтики
Боишься умереть, не зная для чего живешь
Бесцельно-безыдейное существование влечешь
Живешь в этом мире без прописки, регистрации
Спроси, есть ли выход из этой ситуации
Наркотики? Нет, они точно не помогут
Они лишь глубже в океан дерьма загнать могут
Там ты точно потонешь, не отличив врага от друга
Бросившего якорь вместо спасательного круга
Планка твоего развития застыла резко на шестнадцати
Ты девять из десяти, то есть полное убожество
Ничтожество, на что твои мысли похожи стали
После того как себя продали
Ты естественна в обществе, где тебя соткали
С новой силой живешь и делаешь себя невинной
Продаешь себя такой, любой ценой
Лишь бы больше дали и увезли бы в дали
Чтобы все видали, что у крали есть деньги
Которые украли и праздно ей отдали
Тебе играют на рояле, там где честь теряли
Хорошо, подали виски, даже место указали
Но тебя купили, пальцем поманили
Отпустили по сходке, после стопки опустили
А в это время, простой ум строит
Свой карточный дом
Последний считает себя первым
Застрявшим в горле комом
Не видит солнце отброшенной собою тени
Холод смерти рядом с созданием любви
Оборви жизни нить растянутую бедностью
Планкой развития подхлестни потребности
Стара, и все же не стареет истина
Везде как при ходьбе, ответ один
Я верен скромной правде
Теперь два слова только о моей судьбе
Сын творчества я и мотовства поэт
Послушав тишину, скажи мгновению – прощай!
Жизнь без затрат уходит в даль
Дай мне брать брат, способ без затрат
Думать так, чтобы ничего не потерять
Так надо знать свое дыхание, выше лезу
Покуда горячо, кую железо
